港共五件事，令你知道香港人若不反抗，則時日無多

— 換領新RFID身份證
— 增加警察人手
— 智能監控燈柱
— 23條立法
— 電子抄牌

係咪已經無乜人記得換新身份證呢？認真我唸好多人都唔記得左，政府已經暗地裡繼續做緊，換下換下換多一年幾兩年就換曬。前幾日話警察用電子牛肉乾，我心唸知不妙，因為緊接就係電子抄牌，到時再配合埋監控燈柱，又多左警察人手，你係屋企打飛機呀蛇都搵到你呀，示威遊行集會？一個人，一個鐘！都唔洗就咬你番差館，香港以後真係夠曬「太平」囉。

咩話？你想發洩下？無喎，宜家政府買唔到口罩，你係咪想係網上自己買口罩，間接話政府廢同無能，顛覆國家政權，23條極權條例隨時夜晚扔你落鹹水海都得啦，有上述既監控措施，你又唔洗怕呀蛇搵你唔到喎。

香港人，睇路呀

唔推唔知驚

推

泛民本土必須有聯合初選
今次立法會冇過半，前線手足就變Condom

武裝起義首先要有武裝

武唔武裝就唔係香港人話事既

咁急23條立法，睇嚟支那好危

學你咁講，支那2003年果陣未好危
無惡意

立得即係話支那都好唔掂 好急想擺平

pish

早已絕望，太撚多順民

大部分人做就揾到都唔會拉，因為拉唔晒

WTF

2003真係危喎! 果時SARS
只係好彩果時支那人無而家咁易去香港同其他地方
夏天啲病毒就死哂

而家唔只武漢肺炎
仲有蝗蟲，貿易戰同期油

所以我哋更加要反對23條
支共留係支那等死啦

2014開始已經準備將香港變新疆，今舖輸咗連買刀都要登記

Push

行動post呢